有無絲打未訓可以同我傾下計

冇 個個瞓晒係我張床到

唉

聽講你啱啱分手

你點啊

係

唔知點解訓唔著

你因為失戀 訓唔著？

係 個天開左我廿幾年玩笑

初戀

唔係 每次我都全心全意愛一個人

點知原來對方玩鳩我

呢啲男人好少見啦

我拍四次 無做過不忠既事 每次都一條心咁
但唔係hea我就綠帽我

點玩你

少見又點

佢同你唔夾姐
大家都唔同性格
著重既野都唔同
你廿幾姐 好快又搵到下個
咪又試下 大家價值觀係咪相近

不過因為msg而去衝量係咪著緊佢
再同你分手
好似有啲兒戲

你地之間係咪仲有其他問題

你地有無感情問題 不如我開解番你地
我痴線啦

佢同其他仔出去飲野...我燥都好正常丫

正路既

但佢係一早同你申報？

有 我話唔去得唔得 佢話正常社交
明明條仔好狗公 起公司出晒名
點解仲要去

出哂名狗公
都要去

幫唔落

兩個人去？

明明條仆街起公司唔係第一次起度食起度屙 點解仲要中個頭埋去

新鮮感

佢個時屋企有事 我比左幾皮野佢應急 我無講過d咩 因為我當佢屋企人

佢條件好你好多？

佢係靚仔既

當有個人出現左
就唔記得呢啲架啦
理得你係有幾好
得你自己記住
就心up

所以就狗衝

咁佢未玩夠你都做唔到啲咩
有捨先有得呀 巴打

你話想早結婚 我死慳死抵 放假都做part time
平時努力跑數 番屋企都做
為咩 為早日同你結婚
你當我你咩屌你老母

下個會更好

你唔值得為佢做咁多

我半年無放過假 都係想搵多d

咁又係燥既

唔敢搵下個啦我 我好驚呀 真係好驚

又係你呀

好慘
無得放假 人都癲

辛苦你了巴打

放假其實都無乜野做

你話我平時唔緊你 大佬我番緊第二份工啊⋯⋯

依家姐

遲下你就會

你都係得廿幾

大把青春

連登冇真絲
不過我都可以聽你傾訴

佢真係唔值得你對佢咁好

佢知唔知架？

唔知